隔離首歌大熱左之後 其實仲有無人夠膽話唔識邊個係Jace陳凱詠？

天生二品攞四台冠果陣成班連登仔扮晒野喺度who who who
但佢無放棄 之後出多首隔離 呢首歌一出立即席捲所有音樂串流平台
陳凱詠 Jace呢個名
從此喺香港無人不識
人氣直逼方皓玟 aga gin Lee等一線歌手

藍絲林萬基個fd?

李

upmud😅😅

大家都係睇林家謙啫
佢呢首歌自己唱嗰個version真係

未出合唱版之前已經大hit緊啦喎

聽完有林家謙個版本同原唱
有比較有傷害
有林家謙成件事差好遠

who

認真你吹奏乜都畀人反
有冇考慮吹奏埋陳奕迅？

想正常都正

唔鍾意佢粒字前半唔唱唱後半呢個發音習慣
同埋把聲好普通

好撚好聽 日日都聽